[支持警察] 一齊重溫槍袋構造，防止暴徒搶槍

感謝明報同01同我地一班伙記重運學堂教過嘅野，下次記得小心，唔好再俾班暴徒有機可乘啦知無

支持ivan

支持magnum

打死暴徒！

老豆搵仔有好多資訊比警察學習

美國憲法第二修正案（Second Amendment to the United States Constitution）是美國權利法案前十條修正案之一，並於1791年12月15日正式通過，它保障人民持有和攜帶武器的權利（Right to keep and bear arms in the United States），亦即公民享有正當防衛的公民權利。

每次見到啲美國狗嘅2nd amendment 都覺得佢地痴線，民主害死人呀，邊可以俾班暴徒揸槍

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

嬲呀

打屎baotu

第一部粒鈕係邊

學術研究

唔好俾暴徒有機可乘呀

係咪用safariland？
有冇機會買到同款holster